d外賣野飲倒瀉哂，巴絲打們覺有冇所謂

見過外賣偷飲D野
食個洋蔥汁豬扒飯
有一半汁係個外賣盒出面
飲筒，餐具全部都係洋蔥汁
即刻唔想食

仲要有埋外賣網:

.

倒瀉哂賣相唔開胃就唔好食，或者食其它
個個人接受程度唔同，無咩值得討論

屌 又係你

辣殺
d外賣仔成日倒瀉野

係

單機啦你
見到music就知咩事
最憎人借啲意 直接開係音樂台還好

屌你老母